大陸疫苗負作用包括

藍絲快D去打啦

間直係無中生有全世界人都知中國啲疫苗係最安全啲，唔打中國疫苗唔好話自己藍絲

信政府，無事!

最大副作用係春袋向橫發展脹大3吋